[回帶] 王騎好早已講 港鐵永遠是林鄭的好拍檔

港鐵陰謀論 已經發生第二次 真係巧合? 你信真係訊號系統突然故障?